林鄭：飲醉酒打茄輪會交叉感染 所以禁止酒吧賣酒

有酒牌既食肆酒吧
全面禁止賣酒精類飲品

但飲茶食中菜唔會感染

飲奶啦…健康呀

人奶會唔會感染？

應全面禁止141

班酒鬼抵撚死

禁慾啦不如

中國人是要管

無證據顯示武肺會經人奶傳染
最多用酒精抹下個lin頭先啜

老蘭有人中左，咪搞酒吧
典型單向思維

佛地魔又食屎,好慘

國家話只有外國人酒吧傳染個案

酒吧腦細仲未暴動？

Watsons出左冇酒精既mojito

飲茶打邊爐冇事, 飲酒先有事
港共正苦用屎忽黎諗野

ON撚9

茶樓係紅色票倉
唔得罪得

Long Island Iced Tea 召喚

連登仔一方面又屌老蘭班人唔戴口罩照蒲，一方面又屌林鄭禁酒，咩玩法

佢真係on9 唔係扮

茶樓cafe咪天光版酒吧囉
啲廢佬一盅兩件交換口水仲親密

搶酒啦！

真係絕,哈哈哈

應該好多酒吧可以執得

直接禁扑野啦

林奠真係好撚ON9

連登仔最叻樹敵同批鬥

直接全禁

政治天材

你飲茶會醉？

開餐廳既，唔係咁都忍呀，九月功能組別識投邊個啦!

cls政府

賣鮮榨橙汁竹蓆茅根都一樣有人去

外賣酒lor

你唔get sarcasm 我唔怪你

連登仔最叻亂咁屌

政府唔撚一早封關。唔加強檢控。要市民賣單。咁既政府要黎把撚

痴撚左

其實禁的士同私家車停泊lkf
2200後劃成條雲咸街做禁區
已經肯定少好多人啦

地盤/裝修界惡夢 夜晚食飯冇得叫酒飲

回教化

好有創意

個問題完全唔關酒事喎，禁嚟做乜？

屌你禁賣酒有撚用咩on99

唔係幾好飲

cls!

一人去7仔買半打 去政府總部開P

屌，好撚q

賣nuts 20蚊份，清水5蚊一杯，需自備餐具，實賺到笑

蘭桂芳老闆們已集體又成condoms

七仔百佳或成最大贏家?

餐廳88 打冷88 酒吧88

車手最緊要對眼

會唔會禁埋?

飲完茶都會有性行為

賣奶

精神分裂

標題寫漏(一夜情)喎

酒吧班老細, 一係老黑一係深藍

咁飲唔飲得jolly sandy?

鬼佬又唔會去飲茶

廢老都會打茄輪林奠冇得打 以為全世界都唔打

係咁架啦 有部份人講到尾就係逢政府必反

怕班後生仔飲大左唔小心又食左件50路

你諗多次 武漢肺炎禁酒有撚用？

BYOB. 冇問題。

聚餐食煙唱朋友就無問題

廢老日日去飲茶傾計坐半日交換病毒，又唔洗禁茶

有酒精，不了

睇佢點定義酒，可能佢計3%樓上先叫酒

長島冰茶
Mocktail
Fruit Punch

禁止賣酒，唔等於禁止帶酒入去飲

下步 禁止扑嘢

無酒精啤酒

日本好多，不過汽水咁

禁飲酒尼招真係9吾搭八，酒吧吾賣酒，賣咖啡都聚到人

On99 飲酒會傳染
食shisha唔會傳染？

飲完醋好似殺到菌，下冷想kiss可以飲定杯先

得警犬俱樂部有得賣

幾時禁埋餐廳賣飯

啤酒妹失業

轉行賣3.6

咁要禁埋尖咀個邊

緊急法？

咁婚宴/打邊爐都有啦 唔停埋佢

2020年禁酒令

好多幕後係黑9開

我去 7 仔買酒上酒樓飲得唔得 ？

禁唔成問題，但佢應該幫人出返人工，唔係真係等班員工乞食咩?

問題係人多唔帶罩唔封關，關酒撚事

酒精都殺菌啊

7-11賣酒係咪exempted?

可以自帶酒咪得

兩害取其輕

你睇黃店

酒吧多定酒樓多

德政

酒吧轉賣淫，一樣多人

做堆d野都戇鳩鳩 去酒吧冇酒你驚冇人去咩 禁女人去就冇撚哂人啦

呢個真

點解唔直接要求酒吧停業

遺忘左打邊爐家族

盛智文 condom

依家唔係只係老蘭先會傳染
屌佢做乜都做少少 唔做全套

咁係咪可以去酒吧飲Jolly Shandy

老蘭賺錢個時有無分錢比人？

鬼彩你都傻

爦炒之母

最快幾時實行？

打邊爐唔飲酒就得

飲茶唔會醉, 但飲茶多數係聚埋一齊

打邊爐既話係咪禁入口牛肉

即係7仔 ok都唔俾賣？

拖手會有BB
要禁止拖手

癲㗎
真定假
會唔會咁癲呀

買午餐送免費酒
咁未唔算賣囉

頭痛醫頭

下次酒樓d 廢老出事
就唔準賣茶

禁酒令

sor 自膠

真係cls，不如佢直接去參加飛行比賽啦，佢一定可以唔洗任何裝備就飛到，離地到

On9 我去七仔買酒去餐廳飲未得
有撚用呀！！
冇腦既都

全部老外去老蘭飲milk tea

飲菠蘿啤算啦

cls
啲酒吧加快執笠

咁不如立法禁止性行為14日

禁止大車

禁茶禁中菜仲有效，茶樓人多密集一碟餸幾十人食

佢真係以為禁酒就唔會有火魔嗰下先on lun 9

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

禁無問題 但要有補償先得架嘛
淨係叫人禁 跟住叫人諗掂佢

都痴線

盛智文會唔會屌佢老母

On9

目的係咪唔想班外藉人士聚集？

因為林奠應承左唔封蘭桂坊，咪用呢招玩死d酒吧

酒吧唔賣酒，賣水？
死都唔封酒吧驚得罪班黑社會？
黑警個體育遊樂會賣得咪得

禁埋煙啦
係街見到班煙狗一路行一路食就火滾

真心on9，唔係假

唔禁開鋪但係禁酒？

lm

其實好撚多食肆都無酒牌賣酒eg.大牌檔 根本佢咁做用途唔大 要學其他人又學唔哂 依個無能正苦幾時冚府鏟

禁141 禁指壓啦

盛智文心諗
我係咪歸錯邊
撐警撐政府都要咁樣玩殘我

係咁奶呀奶呀.jpg

D客嚟到食雪糕、飲汽水點算呀？

真係on9架wor
禁賣酒 轉賣mocktail唔得架咩
你上門查佢牌?

全面禁酒?

e+唔係生意唔好叫你幫呀，而係政府唔俾人做生意呀。

簡單講 就係射波
唔關我事 你無人你既事

酒吧唔比賣酒

政府咁多年都係咁架喎

去 LKF 任橙汁嘅日子來了

頭痛醫頭
腳痛醫腳
公務員真係全部垃圾嚟

美國60年代禁酒令
黑市酒致富嘅年代又來了

又唔敢禁酒吧快門。永遠做一半

應該酒吧禁兩個星期開門。 餐廳七點全部無堂食。外賣Only

可以去百佳買返屋企飲？

十足十 同中國無分別

一個政策收你生意皮

點解唔直接叫佢地停業？唔賣酒既酒吧有咩用？不如直接停晒佢地咪仲實際

哇你好理性呀
要禁就禁全套，剩係禁酒真係得啖笑

拖手都會有bb

睇到呆撚左 酒吧唔準賣酒但可以照開 入去食碟calamari 對可樂咩

要執了 最賺錢

咁7點前感染到點算

屌你老母唔撚敢停曬酒吧營業
又唔想俾錢失業人士
出撚埋d屎橋
食撚屎啦

好應該block埋打邊爐家族個班美心啦

去酒吧飲橙汁？

可唔可以自己帶酒入去飲？

大把mocktail

唔比賣就咪賣花生送酒囉

呼吸會交叉感染 不如禁止埋呼吸？ 特首身先士卒

screwdriver ... er... without vodka

抖左氣都要佢噴返出黎

自備酒 落酒吧飲

林鄭老公一定係飲左酒先肯同佢生蘇永康

去7-11買酒 / 自己帶酒 去LKF

原來 mocktail 係咁發明的

呢幾日有蘭桂芳就禁酒

早排婚宴火鍋打波群組又點呢

最好笑嘅係
LKF有人中咗就搞晒成個LKF
間健身中心中咗
淨係間健身中心消毒

好撚多人除口罩食煙呀禁埋煙啦

屌 禁酒吧賣酒真係on撚9
7仔無得買咩
禁撚埋扑野阿麻

禮賓府cocktail party

禁賣酒不如直接禁酒吧營業啦 dllm 外國就有補貼8成人工幫手續命 香港就斬左你根由你自生自滅

毒撚終於有機會去LKF見識下

去到嗌杯奶都唔怕俾人笑

我不如去7仔

唔知點解覺得好似班偽環保撚咁
好撚虛偽

笑出聲

小販賣酒
酒吧收入場費
搞掂～

買定酒返屋企

禁售安全套

咪係, 起碼有做到野呀, 袋住先唔得既, 依家都贏緊5比0啦! 比機會林鄭改過都唔得

bring your own bottle, 然後收開瓶費。

又有新嘢炒

林鄭都係過來人
佢明白飲左酒好易都同人親密行為

意思係無領酒牌就可以賣

咁拍拖結婚做愛又禁唔禁？

禁酒店同時鐘未？

好似幾年前有條冚家剷係地鐵自焚咁，所有地鐵站7-11冇哂心機賣！邊度瀨野就ban啲冇關痛癢嘅野！

7仔：am I a joke to you

小學畢業理解能力有問題

禁到班鬼禁唔到班廢老

????

過二日，全港禁止扑野

出得條例其實就係提你咪撚出黎
你係度要出黎又話要七仔買酒去LKF呢D 咁反智既野咁都做得出既話係條友有問題, 除左禁足外無野可以做到啦

你唔封閉個地方係無意思，佢唔賣飲只賣野食，但俾你外帶入店，消費夠就俾你坐，咁點？政府係無膽叫人關店就認左佢，唔好扮做野。

你愛國，國當你condom

mocktail入面有冇加酒你撚知咩
哂鳩氣

你要玩野, 下次咪撚續牌囉
續酒牌大把野BAN鳩你

唔禁埋打邊爐？
唔禁中國作為源頭？

其實係幾時開始興貼車厘龜

咁小左d死白豬去酒吧都係好事既

點解係禁賣酒，唔係禁酒吧開業？問題係一大堆人聚埋一齊風險高，唔係飲酒危害健康丫嘛

唔賣得酒精飲品，賣jolly sandy，賣涼茶又得？

作為一個理性公民，對政策有問題應該問下佢既理據邏輯，唔係話問下都係等如屌政府嘅，大家問你問題唔代表唔同意下嘛

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

討論地方 :

支持bb

林生莫非....

禁賣酒係咩玩法？
飲酒會增加肺炎風險？

屌禁左人扑野先啦咁

vry well sad

佢係咪講緊食肆同會所(例如karaoke, nightclub) 唔比賣酒咋, 酒吧都比? 酒吧屬於會所嗎?

班廢佬同地盤佬一向自己七仔買酒係路邊happy hour

關晒全香港定係LKF先
你關LKF, 咪去駱克道TST

正常發揮啦
始終777呢幾個月做啲野都令人費解

我自己第一時間諗到酒樽

死藍屍賤畜，抵撚死

幾時禁搭車

仆你個臭街 擺明想搞死酒吧業

你覺得D人因為純粹飲酒所以中武漢肺炎?

禁打邊爐係制水

禁鋸扒先係牛肉

你都on99
根本個政府垃圾到做咩都錯
不過實有你呢d懶理性既傻鳩既

修例?????
開酒吧既成年都比政府玩到仆街

重口味

點解又唔直接ban哂所有gym同戲院

其實佢咁做有咩用 純粹針對酒吧? 大把地方可以聚人 做啲嘢九唔搭八

唔知幾時先修到條例 可能趕得切飲返夠

秋官gif召喚

777：要我得罪商家?不了！

你醉左先有親密接觸？

08432 bar pacific有無人揸住好多

酒吧有熟食牌可以賣飯, 咁你禁埋人地賣飯咁不如禁晒全港食肆

咁係七仔買完飲醉就無事？

飲雜總嘅奶

會唔會仲敏感左

酒係主因咩
唔戴口罩又聚集先係主因嘛
如果換做成班廢老唔戴口罩一齊飲茶搞到中肺炎
然後禁茶樓賣茶
你都會覺得咁做合理

澳門閂晒所有酒吧夜場

諗起呀藍c盛智文同廿蚊張
無耐前先話反對關閉酒吧
唔知宜家冇得賣酒
又會唔會出嚟做show屌下柒婆呢？

做毒能真好
又唔飲酒又唔扑野實無事

因為班㭍頭冇得飲酒發爛渣

不如宵禁啦

唔准賣酒，咁轉賣水囉

經典喎依套

唔帶口罩蒲會出現咩問題？
禁酒解決左d咩問題？
兩者有咩關係？
用下個腦先再講野

奶有咩好呀？解辣囉

究竟做乜撚嘢 係咪腦裝屎

因為酒吧仲可以賣野食
如果你連野食都唔畀佢賣
咁點解唔係全港餐廳停業?
食野係必須 飲酒唔係
宜家要做嘅野就係減少不必要嘅活動

喵喵怪

食shisha咪冇事

屌係澳洲

咁shisha係咪唔會禁

爆房反而唔禁？

睇黎你班毒撚真係成最大贏家

好Q

食野可以買返屋企食，係餐廳食野唔係必須

有幾多做酒吧既巴絲

佢老公就係咁俾人灌醉左

其實要宵禁 無錯

酒牌係比人店舖內飲用
如果D人買黎街邊飲點計?
如果直頭唔比賣
咁7仔酒鋪又比唔比賣?

兩樣野無衝突架喎

酒吧靠賣野食唔好玩啦
食野係必須 但外出食唔係 係不必要
所以照你咁講餐廳係需要停業

Dklm 唔飲酒就唔會感染到

無酒吧，仲有超市/7仔紅酒啤酒

咁水煙又包唔包

攬炒

屌 落老蘭蒲班人有幾多真係落去為飲酒 都係去搵西屌姐

7仔計唔計

順便禁埋煙啦屌

係咪要等下次有人因為食shisha 中招
先會禁埋shisha?
效率夠曬高

佢兩個仔可能係酒後亂性嘅產物

會唔會當飲酒精飲品架， 一陣又話唔比架啦

酒吧有暗黃同勁黃
唔通捐錢比立場612星火要唱通街咩

講真 依期都唔應該落酒吧

但問題有班mk/酒鬼唔飲唔得
入到去又唔戴口罩吹水 真心高危

你班撚機唔自律 死都要聚會
咪用法律處理你班撚樣

今次我撐佢用緊急法ban哂所有酒牌
為期最少一個月

自帶飲唔飲得

層主唔識野我唔怪你
朋友做酒吧 老細暗黃收留過班手足同文具

吾你老母

奶廁所板都有人做嘅時候
你估d 蒲精會因為禁酒就唔出去咩

林生平時一定慣左要飲酒先開到波

你諗清楚d禁酒係有咩用先

係就直接禁酒吧， 就咁禁賣酒禁黎托咩， 仲要剩係酒吧唔賣得， 過隔離百佳買完咪又係落老蘭照隊

打邊爐家族係第一個出場嘅群組，又唔見佢ban 火鍋站同中菜酒樓？

呢項應該針對鬼佬 老蘭班人

禁賣condom比禁賣酒有效

去百佳買完帶埋去飲咪一樣

乜撚嘢措施嚟？

澳門之前爆個時都好似係閂晒所有娛樂場所，連餐廳都不設堂食只準外賣

嗰位黃店老闆

賤民禁酒令, 大sir就可以飲到醉醺醺先開工

領有酒牌的處所資料

1 東區警區警官會所
2 水警警官餐廳
3 香港警察高級警官餐廳
4 香港警察學院警官會所
5 中區警區警官會所
6 西區警官餐廳
7 秀茂坪警區警官餐廳
8 觀塘警官餐廳
9 西九龍總區警官餐廳
10 黃大仙警官會所
11 旺角警區警官餐廳
12 警察體育遊樂會
13 葵青區警官俱樂部
14 新界南總區警官餐廳
15 元朗警官俱樂部
16 大埔警區警官俱樂部
17 新界總區警官餐廳
18 香港警察—大尾篤活動訓練中心
19 水警港外區警官會所
20 沙田警官俱樂部
21 東九龍總區警官餐廳
搜尋數目: 21

Goodest logic

禁止性交

禁酒咪少左人出去gathering

鬼佬末日

唔知啲廢中廢老會唔會暴動

大陸"人奶宴"

斷章取義
你自己睇返自己打乜鳩出嚟
唔戴口罩關賣酒撚事咩

冇錯呀
所以要禁酒吧開業
就要禁所有餐廳開業
你企係酒吧老闆角度諗下就明

返緊bar & restaurant
準備失業

如果疫情再係咁發展落去
根本就應該禁晒外出進食
個個買返屋企食

好似舊登興起

其實講到底 7婆唔完全封關的話
做d 咩都只係斬腳趾避沙蟲

由得佢哋親密接觸

應該禁晒A, B
所以淨係禁B = 錯
唔係我理性 係你邏輯有問題呀傻鳩

邊有話佢錯，係覺得好好笑咋

應該要全民禁止出門番工
直至14日後 / 另行通知

係咪老蘭嗰單嘢引起

封個關都阿吱阿咗 依家識驚

咁屌你老母你淨係禁酒有乜撚用呀？
而家柒婆做野咁柒都唔屌得？
你係邊撚個優閪藍屍呀？

禁止kisss 同啪啪啪 因為會感染
唔準拍拖同結婚

林鄭中計攬炒？

做咩唔用緊急法

點建唔禁埋時鐘酒店？

五糧液

林鄭d思想仲on9過連登仔

求其做啲野扮做左野姐，呃我唔到既

on9?
仲有意識要打茄輪同扑野即係未醉啦

發現到個正苦高官

啱啊
但同帶口罩有咩關係？
重有好多野都可以gathering
淨禁酒咩玩法？

我都想係

禁埋148同161

小學雞都知冇兩樣野冇直接關係啦

k房？party room?
唔禁都無生意好耐啦

今次明顯針對唔肯放棄落酒吧嘅人

全民禁慾

幾時禁埋打飛機？

飲酒會傳染但圍住食花生攬女無事
所以唔駛封酒吧
淨係唔賣酒就ok

其實真心係有黃吧既

LKF
SOGO
尖沙嘴
酒吧全部收皮
鬼佬暴動

即時生效定要等過

要等立法

禁止扑嘢會唔會暴動

還我娜娜

餐廳 婚宴 酒樓etc
總之人聚集到人多地方既就係
冇生意還冇生意 兩件事

奶好啊又高鈣又蛋白質，最緊要係咩？明目車手有咩最重要？對眼

飲酒又酒鬼，叫雞又雞虫，食煙又煙鏟

飲酒Ban，咁去酒樓飲茶呢？
出街食碗拉麵又得唔得？

去揼骨點都高危啦，又ban唔ban？

啲邏輯
出去gathering原因有幾多成係因為要飲酒

平常食個飯、去party room玩、去行山、去拜山會因為無酒而唔去？傻閪咗？

做酒吧嘅，改做叫唔知幾多錢小食就免開瓶費咪一鳩樣。

係兩者之間無絕對關係
係咪禁酒就無聚會先？

係咁架 連登仔覺得咩都要屌
禁又屌 唔禁又屌

睇下外國人地首相講一句 所有餐廳戲院cafe堂食都禁撚哂 仲邊會好似而家香港咁要等修例 有時間俾你班自私香港人屌
而家仲有得俾你出街食嘢飲茶咪算好
點知連登仔又屌人唔一次過禁埋

到真係禁埋個時又屌人戒嚴唔早通知搞到你食都冇都食

如果禁晒屌嘅人肯定多過依家

香港比個癲婆管冶緊 cls

家有喜事

係咪即時生效？

洗乜修例呀
直接緊急法立例咪得囉

要切乳房了

肯定會話林鄭攬炒 拖垮香港

但係冇得撩啤酒妹

知唔知咩叫治標唔治本?

打邊爐家族出事 唔禁打邊爐？
打邊爐 會食丸麵烏冬肥牛 會飲汽水
禁晒佢丫笨柒

咁支酒都要錢既

連登仔乜鳩都反只會令越嚟越少人支持

佢條問題上面大把解答 爬文

屌就緊架啦 一開始你唔封關你而家做乜撚都係錯
今次lkf多人中招就禁酒
下次餐廳多人中招就封餐廳
再下次係乜？
咁做野法屌多你幾獲添啦
你要禁就一次過禁
唔好下下等爆大獲先做野 我地一次過屌

轉一轉職叫小食妹咪一撚樣

佢個倆個仔係咪咁黎？

禁埋打邊爐啦屌
做啲唔做啲

全面封關咗再講啦
最大播毒源頭強國都冇封
淨係識斬腳趾避沙蟲
真係好撚有用

最叻係你喇 咩都有得俾你屌

我唔叻 係政府垃圾

好彩滴酒不沾
屋企一堆朱奶都無一支酒

老蘭仲多，飲通宵都得。
等睇老蘭7仔打蛇餅。

你知唔知連登仔屌咩？
屌佢做野做一半呀，為左開脱自己做野做一半既罪名拎d鳩up既解釋出後呀
要做就直接唔比開，全港餐廳只做外賣，6點前關鋪
之前好好地就識用緊急法禁口罩，依家大大獲就話要揾律證師研究法律上做唔做到
直接學外國咁用緊急法進入緊急狀態，宵禁14日，只做外賣，只開日用品，超市店，咪搞撚掂，都on99

Pub GG

d鬼企晒喺街飲7仔，等睇真暴動。

無撚嘢呀

唔飲酒就唔會抗茄輪咩
不如禁咗抗茄輪佢啦

連登多公墓猿。

歪理
過去幾日發生乜事大家心知肚明
仲話揼骨 痴撚左？

班雞蟲暴動架啦

佢一早肯封關蘭桂坊駛搞成咁

覺得唔賣酒就唔會有人扑野

希望廿立法禁止拍拖

個理由好on9

班友可以自備飲品去
睇你點拆

1000% 同意！全部返鄕。

唔好動氣。冇洒都可以嘴嘴。我明白啦。

又唔好話晒佢。可能跟人話做事。佢都想嘴嘴嘅。

What ! 中東來港玩？

怕親密行為不如立例情侶要分手 夫婦要離婚 全民單身啦

唔該樓主 spin 呢條片